# Chinese message file for YaST2 (@memory@)
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: base\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: apparmor-general@forge.novell.com\n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-20 04:51-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2008-05-22 12:58+0800\n"
"Last-Translator: Eric Shan <ericalways@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Generator: KBabel 1.9\n"

#: ../genprof:55
msgid "SubDomain does not appear to be started.  Please enable SubDomain and try again."
msgstr "子域可能未启动。请启用子域并重试。"

#: ../genprof:69
msgid "Please enter the program to profile: "
msgstr "请输入您的支持关键字"

#: ../genprof:88
#, perl-format
msgid "Can't find %s in the system path list.  If the name of the application is correct, please run 'which %s' in the other window in order to find the fully-qualified path."
msgstr "系统路径列表中找不到 %s。如果应用程序名称正确，请在其他窗口中运行\"which %s\"，以便找到完全限定的路径。"

#: ../genprof:90 ../autodep:112 ../audit:122 ../complain:122 ../enforce:122
#, perl-format
msgid "%s does not exist, please double-check the path."
msgstr "%s 不存在，请复查路径。"

#: ../genprof:115
msgid ""
"Please start the application to be profiled in \n"
"another window and exercise its functionality now.\n"
"\n"
"Once completed, select the \"Scan\" button below in \n"
"order to scan the system logs for AppArmor events.  \n"
"\n"
"For each AppArmor event, you will be given the  \n"
"opportunity to choose whether the access should be  \n"
"allowed or denied."
msgstr ""
"请立即启动要在\n"
"其他窗口中制作简报的应用程序并运用其功能。\n"
"\n"
"一旦完成，选择下面的\"扫描\"按钮，\n"
"以进行 AppArmor 事件的系统日志扫描。\n"
"\n"
"对于每个 AppArmor 事件，您都将有机会\n"
"选择应该允许\n"
"还是拒绝此访问。"

#: ../genprof:135
msgid "Profiling"
msgstr "检测"

#: ../genprof:169
msgid "Reloaded SubDomain profiles in enforce mode."
msgstr "以强制方式重新装载子域简报。"

#: ../genprof:170
#, perl-format
msgid "Finished generating profile for %s."
msgstr "%s 简报生成完毕。"

#: ../genprof:174
#, perl-format
msgid "usage: %s [ -d /path/to/profiles ] [ -f /path/to/logfile ] [ program to profile ]"
msgstr "用法：%s [ -d /path/to/profiles ] [ -f /path/to/logfile ] [ 制作简报的程序 ]"

#: ../logprof:72
#, perl-format
msgid "usage: %s [ -d /path/to/profiles ] [ -f /path/to/logfile ] [ -m \"mark in log to start processing after\""
msgstr "用法：%s [ -d /path/to/profiles ] [ -f /path/to/logfile ] [ -m \"日志中用于启动后处理的标记 \""

#: ../autodep:63
#, perl-format
msgid "Can't find subdomain profiles in %s."
msgstr "无法在 %s 中找到子域配置文件。"

#: ../autodep:71
msgid "Please enter the program to create a profile for: "
msgstr "请进入程序以为以下内容创建一个配置文件："

#: ../autodep:95 ../SubDomain.pm:6180
#, perl-format
msgid "%s is currently marked as a program that should not have it's own profile.  Usually, programs are marked this way if creating a profile for them is likely to break the rest of the system.  If you know what you're doing and are certain you want to create a profile for this program, edit the corresponding entry in the [qualifiers] section in /etc/apparmor/logprof.conf."
msgstr "%s 当前标记为不应具有自身简报的程序。通常，当为程序创建简报可能会破坏系统的其余部分时，如此标记。如果您知道您在做什么，并确信您要创建该程序的简报，请编辑 /etc/apparmor/logprof.conf 中 [qualifiers] 部分中的相应条目。"

#: ../autodep:102
#, perl-format
msgid "Profile for %s already exists - skipping."
msgstr "%s 的简报已存在 - 正在跳过。"

#: ../autodep:109 ../audit:119 ../complain:119 ../enforce:119
#, perl-format
msgid "Can't find %s in the system path list.  If the name of the application is correct, please run 'which %s' as a user with the correct PATH environment set up in order to find the fully-qualified path."
msgstr "无法在系统路径列表中找到 %s。如果此应用程序的名称正确，请作为具有正确 PATH 环境设置用户来运行“which %s”以查找标准路径。"

#: ../audit:106
#, perl-format
msgid "Setting %s to audit mode."
msgstr "将 %s 设置为审计模式。"

#: ../audit:131
#, perl-format
msgid "usage: %s [ -d /path/to/profiles ] [ program to switch to audit mode ]"
msgstr "用法：%s [ -d /path/to/profiles ] [ 切换到审计方式的程序 ]"

#: ../complain:64
msgid "Please enter the program to switch to complain mode: "
msgstr "请进入程序以切换为申诉模式："

#: ../complain:106 ../SubDomain.pm:579 ../SubDomain.pm:899
#, perl-format
msgid "Setting %s to complain mode."
msgstr "正在将 %s 设置为抱怨方式。"

#: ../complain:131
#, perl-format
msgid "usage: %s [ -d /path/to/profiles ] [ program to switch to complain mode ]"
msgstr "用法：%s [ -d /path/to/profiles ] [ 切换到抱怨方式的程序 ]"

#: ../enforce:64
msgid "Please enter the program to switch to enforce mode: "
msgstr "请进入程序以切换为强制模式："

#: ../enforce:105 ../SubDomain.pm:592
#, perl-format
msgid "Setting %s to enforce mode."
msgstr "正在将 %s 设置为强制方式。"

#: ../enforce:131
#, perl-format
msgid "usage: %s [ -d /path/to/profiles ] [ program to switch to enforce mode ]"
msgstr "用法：%s [ -d /path/to/profiles ] [ 切换到强制方式的程序 ]"

#: ../unconfined:50
#, perl-format
msgid "Usage: %s [ --paranoid ]\n"
msgstr "用法：%s [ --paranoid ]\n"

#: ../unconfined:56
msgid "SubDomain does not appear to be started. Please enable SubDomain and try again."
msgstr "子域可能未启动。请启用子域并重试。"

#: ../unconfined:61
msgid "Can't read /proc\n"
msgstr "无法读取 /proc\n"

#: ../unconfined:93 ../unconfined:95
msgid "not confined\n"
msgstr "未限制\n"

#: ../unconfined:105 ../unconfined:107
msgid "confined by"
msgstr "限制者"

#: ../SubDomain.pm:577 ../SubDomain.pm:590
#, perl-format
msgid "Can't find %s."
msgstr "找不到 %s。"

#: ../SubDomain.pm:778 ../SubDomain.pm:3174
msgid "Connecting to repository....."
msgstr "正在连接到仓库..."

#: ../SubDomain.pm:787
#, perl-format
msgid ""
"WARNING: Error fetching profiles from the repository:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"警告：从仓库中获取简报发生错误：\n"
"%s\n"

#: ../SubDomain.pm:796
msgid "Inactive local profile for "
msgstr "处于非活动状态的本地简报 "

#: ../SubDomain.pm:832 ../SubDomain.pm:1854 ../SubDomain.pm:2142
#: ../SubDomain.pm:3301 ../SubDomain.pm:3334 ../SubDomain.pm:3534
#: ../SubDomain.pm:3800 ../SubDomain.pm:3852
msgid "Profile"
msgstr "简报"

#: ../SubDomain.pm:866
msgid "Profile submitted by"
msgstr "简报提交者："

#: ../SubDomain.pm:907
#, perl-format
msgid "Error activating profiles: %s\n"
msgstr "激活简档出错：%s\n"

#: ../SubDomain.pm:1057 ../SubDomain.pm:1110
#, perl-format
msgid ""
"WARNING: Error syncronizing profiles with the repository:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"警告：与仓库同步简报发生错误：\n"
"%s\n"

#: ../SubDomain.pm:1137
msgid "New profiles"
msgstr "新简报"

#: ../SubDomain.pm:1139
msgid ""
"Please choose the newly created profiles that you would like\n"
"to store in the repository"
msgstr "请选择您想要保存到仓库的新建的简报"

#: ../SubDomain.pm:1146
msgid "Submit newly created profiles to the repository"
msgstr "把新建的简报提交到仓库"

#: ../SubDomain.pm:1148
msgid "Would you like to upload the newly created profiles?"
msgstr "您想要上传新建的简报吗？"

#: ../SubDomain.pm:1161
msgid ""
"Select which of the changed profiles you would like to upload\n"
"to the repository"
msgstr "选择您想要上传到仓库的变更过的简报"

#: ../SubDomain.pm:1163
msgid "Changed profiles"
msgstr "变更过的简报"

#: ../SubDomain.pm:1169
msgid "Submit changed profiles to the repository"
msgstr "把变更过的简报提交到仓库"

#: ../SubDomain.pm:1171
msgid ""
"The following profiles from the repository were changed.\n"
"Would you like to upload your changes?"
msgstr ""
"仓库中的以下简报发生了变更。\n"
"你想要上传你的更改吗？"

#: ../SubDomain.pm:1238 ../SubDomain.pm:1318
#, perl-format
msgid ""
"WARNING: An error occured while uploading the profile %s\n"
"%s\n"
msgstr ""
"警告：上传简档出错 %s\n"
"%s\n"

#: ../SubDomain.pm:1243
msgid "Uploaded changes to repository."
msgstr "已经对安装源上传变更。"

#: ../SubDomain.pm:1292
msgid "Changelog Entry: "
msgstr "更改日志编目："

#: ../SubDomain.pm:1313
#, perl-format
msgid "Uploaded %s to repository."
msgstr "已向安装源上传  %s ？"

#: ../SubDomain.pm:1324
msgid ""
"Repository Error\n"
"Registration or Signin was unsuccessful. User login\n"
"information is required to upload profiles to the\n"
"repository. These changes have not been sent.\n"
msgstr ""
"仓库错误\n"
"注册或登录失败。\n"
"上传到仓库需要用户登录信息。\n"
"这些变更没有被发送出去。\n"

#: ../SubDomain.pm:1381 ../SubDomain.pm:1421
msgid "(Y)es"
msgstr "是(Y)"

#: ../SubDomain.pm:1382 ../SubDomain.pm:1422
msgid "(N)o"
msgstr "否(N)"

#: ../SubDomain.pm:1385 ../SubDomain.pm:1426
msgid "Invalid hotkey for"
msgstr "以下项目的热键无效："

#: ../SubDomain.pm:1423
msgid "(C)ancel"
msgstr "取消(C)"

#: ../SubDomain.pm:1748
msgid "Are you sure you want to abandon this set of profile changes and exit?"
msgstr "是否确实要放弃这组简报更改并退出？"

#: ../SubDomain.pm:1750
msgid "Abandoning all changes."
msgstr "正在放弃所有更改。"

#: ../SubDomain.pm:1856
msgid "Default Hat"
msgstr "默认 Hat"

#: ../SubDomain.pm:1858
msgid "Requested Hat"
msgstr "必需的 Hat"

#: ../SubDomain.pm:2144
msgid "Program"
msgstr "程序"

#: ../SubDomain.pm:2149
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: ../SubDomain.pm:2150 ../SubDomain.pm:3303 ../SubDomain.pm:3336
#: ../SubDomain.pm:3589
msgid "Severity"
msgstr "严重性"

#: ../SubDomain.pm:2195
msgid "Enter profile name to transition to: "
msgstr "输入转换的简档名称："

#: ../SubDomain.pm:2203
msgid ""
"Should AppArmor sanitize the environment when\n"
"switching profiles?\n"
"\n"
"Sanitizing the environment is more secure,\n"
"but some applications depend on the presence\n"
"of LD_PRELOAD or LD_LIBRARY_PATH."
msgstr ""
"切换配置文件时 AppArmor 是否应\n"
"清理环境？\n"
"\n"
"清理环境比较安全，\n"
"但是有些应用程序需要存在\n"
" LD_PRELOAD 或 LD_LIBRARY_PATH。"

#: ../SubDomain.pm:2205
msgid ""
"Should AppArmor sanitize the environment when\n"
"switching profiles?\n"
"\n"
"Sanitizing the environment is more secure,\n"
"but this application appears to use LD_PRELOAD\n"
"or LD_LIBRARY_PATH and clearing these could\n"
"cause functionality problems."
msgstr ""
"切换配置文件时 AppArmor 是否应\n"
"清理环境？\n"
"\n"
"清理环境比较安全，\n"
"但是此应用程序可能使用 LD_PRELOAD\n"
" 或 LD_LIBRARY_PATH，清除它们可能会\n"
"导致发生功能问题。"

#: ../SubDomain.pm:2214
#, perl-format
msgid ""
"Launching processes in an unconfined state is a very\n"
"dangerous operation and can cause serious security holes.\n"
"\n"
"Are you absolutely certain you wish to remove all\n"
"AppArmor protection when executing %s?"
msgstr ""
"在未限制的状态下启动进程是非常\n"
"危险的操作，并且可能会导致产生严重的安全漏洞。\n"
"\n"
"确实希望在执行 %s? 时删除所有 \n"
"AppArmor 保护吗？"

#: ../SubDomain.pm:2216
msgid ""
"Should AppArmor sanitize the environment when\n"
"running this program unconfined?\n"
"\n"
"Not sanitizing the environment when unconfining\n"
"a program opens up significant security holes\n"
"and should be avoided if at all possible."
msgstr ""
"在未限制的状态下运行此程序时 AppArmor 是否应\n"
"清理环境？\n"
"\n"
"在取消程序限制时不清理\n"
"环境会产生严重的安全漏洞，请\n"
"尽量清理环境。"

#: ../SubDomain.pm:2305
#, perl-format
msgid "A profile for %s does not exist create one?"
msgstr "关于 %s 的简档不存在，是否创建？"

#: ../SubDomain.pm:2332
#, perl-format
msgid "A local profile for %s does not exist create one?"
msgstr "关于 %s 的本地简档不存在，是否创建？"

#: ../SubDomain.pm:2504 ../SubDomain.pm:6556 ../SubDomain.pm:6561
#, perl-format
msgid "Log contains unknown mode %s."
msgstr "日志包含未知方式 %s。"

#: ../SubDomain.pm:2916
msgid "An updated version of this profile has been found in the profile repository.  Would you like to use it?"
msgstr "在简报仓库中找到这个简报的新版本。您要使用新的简报吗？"

#: ../SubDomain.pm:2946
#, perl-format
msgid "Updated profile %s to revision %s."
msgstr "更新简报 %s 到修订版 %s。"

#: ../SubDomain.pm:2953
msgid "Error parsing repository profile."
msgstr "分析仓库简报时发生的错误。"

#: ../SubDomain.pm:2989
msgid "Create New User?"
msgstr "是否创建新用户？"

#: ../SubDomain.pm:2990
msgid "Username: "
msgstr "用户名："

#: ../SubDomain.pm:2991
msgid "Password: "
msgstr "口令："

#: ../SubDomain.pm:2992
msgid "Email Addr: "
msgstr "Email 地址："

#: ../SubDomain.pm:2994
msgid "Save Configuration? "
msgstr "是否保存配置？"

#: ../SubDomain.pm:3003
msgid "The Profile Repository server returned the following error:"
msgstr "简报仓库服务器返回了以下错误："

#: ../SubDomain.pm:3005
msgid "Please re-enter registration information or contact the administrator."
msgstr "请重新输入注册信息或者联系管理员。"

#: ../SubDomain.pm:3006
msgid "Login Error\n"
msgstr "登录错误\n"

#: ../SubDomain.pm:3013
msgid ""
"Login failure\n"
" Please check username and password and try again."
msgstr "登录失败\n"
"请检查用户名和密码然后重试。"

#: ../SubDomain.pm:3035
msgid ""
"Would you like to enable access to the\n"
"profile repository?"
msgstr ""
"您想要启用对简档仓库的访问吗？"

#: ../SubDomain.pm:3066
msgid ""
"Would you like to upload newly created and changed profiles to\n"
"      the profile repository?"
msgstr ""
"您希望把新建的和更改过的简报上传到\n"
"      简报仓库中吗？"

#: ../SubDomain.pm:3185
#, perl-format
msgid ""
"WARNING: Profile update check failed\n"
"Error Detail:\n"
"%s"
msgstr ""
"警告：简档更新检查失败\n"
"错误详情：\n"
"%s"

#: ../SubDomain.pm:3199
#, fuzzy
msgid "Change mode modifiers"
msgstr "更改方式修饰语"

#: ../SubDomain.pm:3243
msgid "Complain-mode changes:"
msgstr "抱怨方式更改："

#: ../SubDomain.pm:3245
msgid "Enforce-mode changes:"
msgstr "强制方式更改："

#: ../SubDomain.pm:3251
#, perl-format
msgid "Invalid mode found: %s"
msgstr "发现无效方式：%s"

#: ../SubDomain.pm:3302 ../SubDomain.pm:3335
msgid "Capability"
msgstr "功能"

#: ../SubDomain.pm:3355 ../SubDomain.pm:3629 ../SubDomain.pm:3876
#, perl-format
msgid "Adding #include <%s> to profile."
msgstr "正在将 #include <%s> 添加到简报中。"

#: ../SubDomain.pm:3358 ../SubDomain.pm:3630 ../SubDomain.pm:3670
#: ../SubDomain.pm:3880
#, perl-format
msgid "Deleted %s previous matching profile entries."
msgstr "已删除 %s 个以前匹配的简报项。"

#: ../SubDomain.pm:3369
#, perl-format
msgid "Adding capability %s to profile."
msgstr "正在添加功能 %s 到简报。"

#: ../SubDomain.pm:3374
#, perl-format
msgid "Denying capability %s to profile."
msgstr "正在对简报拒绝功能 %s。"

#: ../SubDomain.pm:3535
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ../SubDomain.pm:3546 ../SubDomain.pm:3578
msgid "(owner permissions off)"
msgstr "(所有者权限关闭)"

#: ../SubDomain.pm:3552
msgid "(force new perms to owner)"
msgstr "(强制新的权限给给所有者)"

#: ../SubDomain.pm:3555
msgid "(force all rule perms to owner)"
msgstr "(强制所有规则权限给所有者)"

#: ../SubDomain.pm:3567
msgid "Old Mode"
msgstr "旧方式"

#: ../SubDomain.pm:3568
msgid "New Mode"
msgstr "新方式"

#: ../SubDomain.pm:3584
msgid "(force perms to owner)"
msgstr "(强制权限给所有者)"

#: ../SubDomain.pm:3587
msgid "Mode"
msgstr "方式"

#: ../SubDomain.pm:3669
#, perl-format
msgid "Adding %s %s to profile."
msgstr "正在将 %s %s 添加到简报。"

#: ../SubDomain.pm:3685
msgid "Enter new path: "
msgstr "输入新路径："

#: ../SubDomain.pm:3688
msgid "The specified path does not match this log entry:"
msgstr "指定的路径与此日志条目不匹配："

#: ../SubDomain.pm:3689
msgid "Log Entry"
msgstr "日志项"

#: ../SubDomain.pm:3690
msgid "Entered Path"
msgstr "已输入的路径"

#: ../SubDomain.pm:3691
msgid "Do you really want to use this path?"
msgstr "确实要使用此路径吗？"

#: ../SubDomain.pm:3803 ../SubDomain.pm:3855
msgid "Network Family"
msgstr "网络族"

#: ../SubDomain.pm:3806 ../SubDomain.pm:3858
msgid "Socket Type"
msgstr "接口类型"

#: ../SubDomain.pm:3906
#, perl-format
msgid "Adding network access %s %s to profile."
msgstr "正在将网络访问 %s %s 添加到简报。"

#: ../SubDomain.pm:3925
#, perl-format
msgid "Denying network access %s %s to profile."
msgstr "正在拒绝对简报的网络访问 %s %s 。"

#: ../SubDomain.pm:4133
#, perl-format
msgid "Reading log entries from %s."
msgstr "正在从 %s 读取日志条目。"

#: ../SubDomain.pm:4134
#, perl-format
msgid "Updating AppArmor profiles in %s."
msgstr "正在更新 %s 中的 AppArmor 简报。"

#: ../SubDomain.pm:4138
msgid "unknown\n"
msgstr "未知\n"

#: ../SubDomain.pm:4171
msgid ""
"The profile analyzer has completed processing the log files.\n"
"\n"
"All updated profiles will be reloaded"
msgstr ""
"简报分析程序已完成对日志文件的处理。\n"
"\n"
"将重新装载所有已更新的简报。"

#: ../SubDomain.pm:4177
msgid "No unhandled AppArmor events were found in the system log."
msgstr "在系统日志中没有发现未处理的 AppArmor 事件。"

#: ../SubDomain.pm:4238
msgid ""
"Select which profile changes you would like to save to the\n"
"local profile set"
msgstr "选择您想要保存到本地简报集中的更改"

#: ../SubDomain.pm:4239
msgid "Local profile changes"
msgstr "本地简报的变更"

#: ../SubDomain.pm:4266
msgid "The following local profiles were changed.  Would you like to save them?"
msgstr "以下本地简报发生变更。您想要保存吗？"

#: ../SubDomain.pm:4363
msgid "Profile Changes"
msgstr "简报变更"

#: ../SubDomain.pm:4976 ../SubDomain.pm:4992 ../SubDomain.pm:5003
#: ../SubDomain.pm:5011 ../SubDomain.pm:5032 ../SubDomain.pm:5052
#: ../SubDomain.pm:5061 ../SubDomain.pm:5093 ../SubDomain.pm:5154
#: ../SubDomain.pm:5205
#, perl-format
msgid "%s contains syntax errors."
msgstr "%s 包含语法错误。"

#: ../SubDomain.pm:5112
#, perl-format
msgid "Profile %s contains invalid regexp %s."
msgstr "简报 %s 包含无效的 regexp %s。"

#: ../SubDomain.pm:5117
#, perl-format
msgid "Profile %s contains invalid mode %s."
msgstr "简报 %s 包含无效的方式 %s。"

#: ../SubDomain.pm:5252
#, perl-format
msgid "%s contains syntax errors. Line [%s]"
msgstr "%s 包含语法错误。行 [%s]"

#: ../SubDomain.pm:5863
#, perl-format
msgid "Writing updated profile for %s."
msgstr "正在写入 %s 已更新的简报。"

#: ../SubDomain.pm:6368
msgid "Unknown command"
msgstr "未知命令"

#: ../SubDomain.pm:6376
msgid "Invalid hotkey in"
msgstr "以下项目中的热键无效："

#: ../SubDomain.pm:6386
msgid "Duplicate hotkey for"
msgstr "以下项目热键重复："

#: ../SubDomain.pm:6407
msgid "Invalid hotkey in default item"
msgstr "默认项目中热键无效"

#: ../SubDomain.pm:6416
msgid "Invalid default"
msgstr "无效默认"

#: ../Reports.pm:443 ../Reports.pm:532 ../Reports.pm:1480
#, perl-format
msgid "DBI Execution failed: %s."
msgstr "DBI 执行失败： %s."

#: ../Reports.pm:556
#, perl-format
msgid "Couldn't open file: %s."
msgstr "无法打开文件： %s."

#: ../Reports.pm:560
msgid "No type value passed.  Unable to determine page count."
msgstr "没有传递类型值。无法确定页数。"

#: ../Reports.pm:626
#, perl-format
msgid "Failed copying %s."
msgstr "未能复制 %s。"

#: ../Reports.pm:750
#, perl-format
msgid "Export Log Error: Couldn't open %s"
msgstr "导出日志错误：无法打开 %s"

#: ../Reports.pm:772
msgid "Fatal error.  No report name given. Exiting."
msgstr "致命错误。没有给定报告名。正在退出。"

#: ../Reports.pm:781
#, perl-format
msgid ""
"Unable to get configuration info for %s.\n"
"                Unable to find %s."
msgstr ""
"无法获取 %s 的配置信息。\n"
"      无法找到 %s。"

#: ../Reports.pm:828
#, perl-format
msgid "Failed to parse: %s."
msgstr "未能对 %s 进行语法分析."

#: ../Reports.pm:837
#, perl-format
msgid "Fatal Error.  Couldn't open %s."
msgstr "致命错误。无法打开 %s。"

#: ../Reports.pm:885
#, perl-format
msgid "Fatal Error.  Can't run %s.  Exiting."
msgstr "致命错误。无法运行 %s。正在退出。"

#: ../Reports.pm:925
#, perl-format
msgid "Fatal Error.  No directory, %s, found.  Exiting."
msgstr "致命错误。未找到目录 %s。正在退出。"

#: ../Reports.pm:943
#, perl-format
msgid "Fatal Error.  Couldn't open %s.  Exiting"
msgstr "致命错误。无法打开 %s。正在退出"

#: ../Reports.pm:970 ../Reports.pm:983 ../Reports.pm:991
#, perl-format
msgid "DBI Execution failed: %s"
msgstr "DBI 执行失败： %s"

#: ../Reports.pm:1592
#, perl-format
msgid "Fatal Error.  getArchReport() couldn't open %s"
msgstr "致命错误。getArchReport() 无法打开  %s"

#~ msgid "Are you sure you want to save the current set of profile changes and exit?"
#~ msgstr "是否确实要取消简报创建？"

#~ msgid "Saving all changes."
#~ msgstr "正在保存所有更改。"

#~ msgid "Repository Error"
#~ msgstr "安装源错误"

#~ msgid "Include file %s contains invalid regexp %s."
#~ msgstr "包括文件 %s 包含无效的 regexp %s。"

#~ msgid "Include file %s contains invalid mode %s."
#~ msgstr "包括文件 %s 包含无效方式 %s。"

#~ msgid "Include file %s contains syntax errors or is not a valid #include file."
#~ msgstr "包括文件 %s 包含语法错误或不是有效的 #include 文件。"

#~ msgid "(I)nherit"
#~ msgstr "继承(I)"

#~ msgid "(P)rofile"
#~ msgstr "新建简报(P)"

#~ msgid "(D)eny"
#~ msgstr "拒绝(D)"

#~ msgid "Abo(r)t"
#~ msgstr "终止(R)"

#~ msgid "(F)inish"
#~ msgstr "完成(F)"

#~ msgid "(A)llow"
#~ msgstr "允许(A)"

#~ msgid "(N)ew"
#~ msgstr "新建(N)"

#~ msgid "(G)lob"
#~ msgstr "全球(G)"

#~ msgid "Glob w/(E)xt"
#~ msgstr "Glob w/(E)xt"

#~ msgid "&Browse"
#~ msgstr "浏览(&B)"

#~ msgid "&Create Profile"
#~ msgstr "创建简报(&C)"

#~ msgid "&Yes"
#~ msgstr "是(&Y)"

#~ msgid "&No"
#~ msgstr "否(&N)"

#~ msgid "&Abort"
#~ msgstr "中止(&A)"

#~ msgid "&Back"
#~ msgstr "后退(&B)"

#~ msgid "(S)can system log for SubDomain events"
#~ msgstr "扫描系统日志，寻找子域事件(S)"
